泰國GAY劇集集中討論

我search 過連登好似冇乜人討論過 ，我忍唔住開返個

由當年嘅泰國9台嘅 Love Sick

到而家嘅 清明節

都追睇過唔小

如果有興趣殞以自行去B站搜以下幾個翻譯組

喜翻
BTS
天府

已經有負皮

我諗好多老前輩 入坑係 可以透過兩大神戲 <<暹羅之戀>> 同 <<我的兄弟情人>>
我就近呢4 , 5 年先開始接觸

第一部當然係 LOVE SICK SERIES <<為愛所困>>

小說改編
9台 MCOT TV 播放

當初睇嘅時候其實真係好好好好好好好好唔習慣泰劇嘅節奏 , 尷尬嘅接剪 , 神奇又唔搭嘅BGM.

但係追追下故事又OK, 只要你唔好用腦咁去睇就得

清明時節愛上我

好愛Singto

有見為愛所困 第1, 2 季爆紅

9台再接再勵 搵多個小說改編成電視作品

MAKE IT RIGHT THE SERIES <<愛來了別錯過>>

故事分兩PART 穿插

TEE x FUSE 線 (左CP)
同
FRAME x BOOK 線 ( 右CP)

由左到右 嘅演員
"Boom" Krittapak 飾演 - Tee (1)
"Peak" Peemapol 飾演 Fuse (0)
"Toey" Sittiwat 飾演 Book (0)
Chittsawangdee "Ohm" 飾演 Frame (1)

FUSE 係 故事係0仔 本身有女朋友 , 分手後 同朋友去飲酒 , 醉咗後 TEE 執屍兼夾 ONE NIGHT STAND 左, 之後沉埋船.

Frame 係班入面嘅壞學生，經常愛調戲同學，特別是Book。受挫於一次愛情經歷，之後不再相信愛情並變成花花公子，經常登陸交友軟體。在不知情的情況下約到了Book，並強行與Book發生了性關係。

打 + COPY 上面段簡介都有啲尷尬, 點解中學生會飲酒 ONS 樣樣齊

Make it Right Series 入面 其實 FRAME x BOOK 線係最好睇 亦都可見9台個拍攝安排嘅進步

而當中 因為 BOOK 係佢地嘅關係好好好傷心 官方特意搵TOEY 錄咗首歌同拍咗個MV

OHM 靚仔到爆

ohm比拍Make It Right 時大隻咗好多

過左以上呢兩套 各大電視台都好積極咁物色唔同類型嘅BL作品去改編成電視劇, 因為真係真係好紅, 廣告商亦都好受落

要數最落力 反而唔係成功開坑嘅 MCOT 9 台
而係 一間零碎公司 GMMTV
而因為GMMTV 一部BL 劇 紅到去台灣 (當然仲有大陸)

無錯 , 就係 SOTUS the Series <<一年生>>

根據泰國同名小說改編而成，故事就發生在嚴格秉承SOTUS精神的工程學院新生歡迎儀式上。 在泰國，大多數大學都有新生歡迎活動，但對於部分大學新生來說，這並不是一件令人期待的事，因為在少數高校，高年級學生會藉機「欺負」，甚至是「羞辱」新生，而「欺負」的傳統呢，其實源自所謂的論資排輩傳統聯合精神，英文簡稱為SOTUS（Seniority Order Tradition Union Spirit的縮寫）。

左 - Krist 飾演 Arthit (0)
右 - Singto 飾演 Kongphop(1)
冇錯係年下攻

Arthit 係 大學3年級嘅師兄 係工程學院擔任新一界入學迎生活動總教頭
Kongphop 係大學1年級新生 , 進入咗迎生活動後因為性格關, 成日會同 Arthit 有沖突, 沖沖下有戀上咗Arthit.
故事主要都係圍繞住佢地感情轉變, 大家心裡變化

第1季 - 集中係大學內邊
第2季 Arthit 出嚟社會 Kongphop 大3 任迎生總教頭 當中開始要面對返社會同家庭間嘅安排

GMM真係好落力拍, 完全無9台嘅拍攝尷尬位 , 故事內容又忠於原著. 後續故事原著作者亦都有參與.

最重要 無假身錫錫

播放次序

SOTUS
SOTUS S
OUR SKY Arthit x Kongphop 編

口味嚟講
我係鍾意
CHIMON
FRANK
OHM
NEW
TEE

OHM 係得意嘅 但係成日做總攻角色

我就只有singto 成個人嘅氣場好受
唔知點解SOTUS會變咗攻

Love by chance 不期而愛

仲有好多未加落去
一年生之後
太多零零碎碎嘅片

腹黑chimon究竟係1定0

我想佢係0

太多好難貼得哂
Love By Chance好奔放
又有親熱鏡頭又有床戲

要睇吓佢拍邊個

EDGE OF 17 你覺得係 1 / 0

K x K ?

我覺得係0

有裸露嗎？

上半身

我其實預定係HE入面附帶好好好大嘅sad位

個sad位不外乎係singto轉世 離開ohm

利申：睇得太多TBB

諗起都覺得sad

希望到最後都會有甜

唔知格雷特曼學院算唔算
有幾個泰國天團9x9成員做
即係條女見到獨角馬變左男人果套
不過啲人話係偽腐
利申：淨係睇左一集

我都係lovesick開始睇 撞正失戀冇耐 就入左坑
以前都有睇 暹羅之戀 同 我的兄弟情人 但個感覺都未有咁大
之後都開始追下呢啲校園劇 夠哂青春同純情

報到

btw自從b站ban哂之後少睇咗

最近先J返哂呢套 真係好正

無計 佢地而家執正左啲版權BAN哂舊時D片
不過係得大陸先咁多腐男腐女睇 而且有哂翻譯 彈幕功能 一齊追緊套劇咁
而家都係上其他網自己睇 最近追清明 睇Singto & ohm

4月14有Fans meeting
不過最平都要$980

好貴Love by Chance 嗰個都冇去

唯有等人放片上Youtube睇啦

最鍾意2moons男主

不過佢似係上咗位就唔再拍BL嗰type

有captain

captain 都幾堪可

教你地

用第一彈

其實佢本來就好紅

GOD 仔佢係明模嚟

逐月2都換哂人

都唔知播唔播得成

選角都做哂應該開得成

死基佬 傷風敗德

呢到可能有絲打喎

講起選角
真係諗唔到GMM而家變左潛力咁大

何出此言呢？

好難講
之前有套講工程嘅又係選哂角
後尾又易哂角
依家仲好似拍唔成咁

原本好期待睇佢

我都係用呢個來睇鐵石2019

frank 又係好靚仔

God真係企係度唔郁都可以睇足一集

god 好似我男朋友個mk 表哥

有冇god仔咁高?

睇到ep5預告好想喊

Ladyboyfriend

好似逐月2都仲有佢

雖然唔係泰劇
不過HISTORY就嚟出3

又冇排球仔續集

娘娘腔的日記同基友記出奇好睇
夏日菊花茶第2季好胡閙
棄咗

話說今日有套叫雙子偷心嘅首播
係當年love’s coming嗰對cp做

當年love's coming 睇咗好多次
好期待佢地再一齊

題外：唔知點解love's coming 2會換咗做Gun

聽講係因為讀緊書唔得閒拍

第一集已經重甜

好可惜
四哥四嫂好似係真cp
四嫂好正
但係第一季根本就未開始條線
換人就無得睇

越界拍電影版嘛

講起四哥四嫂， 我就諗起少爺。。。 真係好mk

kimmon以前好mk?

純文字

記得以前佢扮女裝

恕小弟蠢 咩係連登嘅甜？

The prayer before dawn

睇完好深刻

即係甜故果隻甜
但你講嘅甜係甜密嘅甜

有冇示意圖 or link

淨係搵到套西片

可能就係西片嚟

集中講泰國啦
HIStory都唔好講咁多

bangkok g story出左新

唔係大咗結局咩？ 又有新？

個畫面似大結局
自膠？link

其實算係特別篇
之前天府又話電影嚟

啲拍法仲係咁業餘
啲演技仲係咁老尷

淨係識點頭

好好笑，啲燈畫面偏晒綠都出得街

youtuber都唔會咁

[member]係都唔奇
之前都出過幾張全裸但blur左嘅

睇完啲劇情失控，基本上無劇情

演技差
劇本差
拍攝差
但啲演員好好J

btw佢兩個未roll機都依泣成咁 現實中有冇扑過嘢?

不嬲笑片嚟
又aa膠當ky 有集又玩噴屎

係
不過今集真係乜都無得個中國人

James 同JJ演技擔當 可惜得8集

Sotus 正

who are u

神哥條鎖骨位好靚

Sor 撳錯負皮
God仔好正

泰劇d仔好多時太厚粉（定化妝技術差過日韓）

of coz 後者
拍劇到而家為止啲尷位仲有咁多
係GMM 拍嘅就好咗

我記得lovesick 頭一集主景夜場收音燈光極差
令我頂唔順棄咗劇

我果陣都覺得好老尷 勉強捱埋佢再睇小說版

因為我睇咗hormones,sotus先睇lovesick
感覺太落後頂唔順

點解又係講BL 泰劇無taynew 唔通真係咁霉

BL令人興奮

冇BL嘅泰劇好難有動力追落去

無BL嘅睇嚟做乜

頂你地好明顯無睇 taynew 係一對BL couple 嚟

我講緊 點解講泰國既BL劇 可以唔講taynew 呢對

知道taynew
但因為睇water boys先 所以鍾意earthnew多啲

呢度都係佢同Earth 一黑一白好襯

咁taynew都係一黑一白

Tay邊忽黑

同new比

因為等緊佢地果套獨立

佢地事後frd 到日日都係對方ig 出現

我都係鍾意earthnew多d,不過taynew比較合拍,而家個勢冇可能會拆,earthnew應該冇機會再合體

好可惜

yiloveu 官方已經表明earth退出 taynew 已經確定係官方cp

waterboyy 劇情差到不忍直視 earth格硬飛起條女嚟同new一齊真係破壞哂CP感

taynew 真係熟到d佢地日常生活講句野都好似打情罵俏咁

佢地拍our sky 成日話對方成日駁嘴
現實係IG都見到佢地成日駁對方嘴

最可惜係 因為new 係 souts 同林心如一齊 點都有啲唔慣

waterboyy係睇肉世界

唔緊要 最重要係我老婆chimon仲係咁得意可愛靚仔就得

今晚有清明時節愛上我
你可以見到Chimon

日日j 幻想緊佢畀我推倒會點

清明時節睇清明

差少少就Kiss到
Singto真係好靚仔！好適合做小受！

天府

有冇人有睇九一弄？
諗起依對偽腐就好sad

太直 直到FF唔到

我睇今集一路覺得gmm 拍很好好 signto 真係一個好好嘅演員 ohm 進步好撚多 而我又一路好柒咁爆喊

明知聽親清明op會sad 都忍住唔飛 ， 結果每星期睇完就會係個腦loop首歌

我好鍾意聽首主題曲
好似係P Mez嘅心聲咁

之後就sad 爆， 不過都好嘅 當另類生活排解壓力法

唔想Singto受虐

諗緊有冇人 會有條唔係啲咩網易雲音樂嘅link 整理版本下載嚟聽堆op ed

大陸人基因,好多都話自己有中國血統

黃種人只要一撈基因就會係另一個人種咁

佢同Chimon已經超越咗同事 朋友嘅關係

chimon有講過唔一定同女仔拍拖

呢pair邊個攻邊個受

係我J chimon 咁耐 我站 chimon 係受

一集雙子偷心太短了

清明咁好睇但得8集 幾時捱到下半年睇dark blue kiss

有睇第一季 嗰時個個星期live 住睇 點知爛尾

追到大結局嗰日真係𠝹櫈

係,不過撇除呢樣,套劇都幾好笑,佢阿媽好抵死

本身個題材真係幾好 又貼地搞笑 但係因為sitcom 唔可以畀BL end

好可愛

一諗起星期四又要睇到清明 要 sad 就

星期四又可以見到Singto

不要！ 懶啦

BANGKOK G STORY其實拍乜柒

22集全無內容

睇呢套劇淨係為咗睇肉同親熱鏡頭

一集20
分鐘都唔知睇咗乜

我直接飛去床上嗰part

佢連床上果part
都拍得好求其下

網劇嚟 搵咗個model拍演技差係情理之中

所以我都冇睇 因為實在太差

what the duck final call入面個newyear見到佢唔係同Both就覺得好怪，投入唔到！

出櫃了！仲要人鬼戀！
Than好勇

chimon bbg

其實 你哋有冇網易雲音樂acc

今日singto krist new tay 黎香港啦 有無人去睇佢地

好似要買飛入場

對lin好似深色咗

冇操咪細返

逐月真係好好睇
換撚哂人。。。

要啊 最平980 最貴14XX 但排位好奇怪

同tay 晚晚扑

最新果兩集都喊到我傻

表示已經睇過兩次SK 無錢再睇

ohm由頭喊到落尾
覺得呢套黎講演技進步左唔少
比起之前「愛回家」自然好多
最緊要係靚仔大隻左 忠犬眼神

我諗住下次先啦
等睇網上版

最重要加入咗雞媽媽

要俾$?

fans meeting ma 要錢

佢地幾場開到去韓國仲要爆咗 好勁

咩雞媽媽

香港腐女圈唔夠勁囉

真係估唔到 以為佢有醜聞之後會淡出

香港場至少八成大陸fans是常識吧

唔關事 ， 係主流未接受到泰文

有咩醜聞 求八卦

真係唔知 佢咁細個有咩醜聞

係咪尖沙咀?

呢啲post一定要留名

hi

OHM好識賣腐 而家清明都有
但係初初啲人好迷OT 覺得佢地好襯
拆左就由佢啦 啲Fans都轉哂檔
btw singto都係同krist係最襯 無之一

咁都幾好彩喎
而家等緊fans放片上ig,youtube睇 今日個event

其實有時諗 ， 如果真腐就好啦

singto同krist係國民cp
如果拆伙應該會仲大穫

係呀
毒撚一個唔敢去

你都叫毒撚

佢地識左七年 好有默契 睇得出係有份感情向裡面
好buddy 又互相了解(彼此既雙唇)
如果係真都幾正 不過現實又真係無咩可能

KristSingTayNew fan meeting in HK

阿Jar做MC

普通話主持

可能翻譯係台灣人掛

胸圍 btw 想聽佢地講下野仲好

巴打

都有好多大陸人落黎睇

你就好 ，

福多多究竟幾歲

kris 愈嚟愈好樣過 singto

一開頭睇Sotus覺得singto好靚仔好charm 但越睇越覺得krist勁可愛 有時d造型又好有型靚仔

singto 係cham
所以佢而家係清明個萌音都要等幾集先習慣

krist最近沉淪左 係幾可愛
係our skyy 先發覺到
不過都係噗噗第一位
生日快樂佢演技爆發
都唔知喊左幾多次

生日快樂唔係BG 咩

係呀 不過有d bl位 小小甜啦冇kiss
為噗噗所以睇

呢套真係好正，多搞笑位，但係演員攻受掉轉會好啲～

星星做戲愈做愈好

雙子偷心成套都係度ff

成套嘢都鳩流流
不過都會追哂

神哥同白船有戲啦

kwan 同mez 對戲果到做得好好

新果集清明一開頭無耐已經睇到喊
好唔捨得下集就大結局
獅子演技真係幾好 今集寧舍有cp感

我都想講
好自然見番故人咁 好感慨 睇到喊 P Mez好慘啊

有無人有睇過醉後愛上你(Together with me)
好撚正 第一集就床戲

清明究竟係邊個殺死P' Mez

果滴眼淚由mez 自動波滴出嚟寧捨有feel

之後就係兩個瞓地下個畫面激靚 好有feel

仲有啲歌真係好好聽

外公啦 都出哂戲

唔想睇天丶府 仲有咩資幕組有留

因為爭家產？

如果爭產， 又冇奶油空左老豆老母間屋

我都係唔估 泰劇估唔到

點解個樣好似怪怪地

......發生咩事

我都想知，好似變咗另一個人

助手都幾靚仔

清明好正 故事 演技勁好

可惜係 SIGNTO 當 OHM 係細路仔 真人冇乜交流
全部都係演技

佢好既位置好尷尬 本身已經有對國民cp
做多左既話會比人狂鬧 而家算控制得幾好

留名！！香港太少人睇泰劇，好想發泄下興奮嘅心情
太耐冇睇泰劇（連new有新cp都唔知），依幾日得閒 同埋我最愛既白船喺reminders再合併做punno先睇返
然後先知道不期而愛，2日睇哂而家補小說，好沉迷perth, 佢做ae型到癲但知道佢01年勁錯愕，啲親熱戲投入到，大個左實不得了，好鐘意佢笑同埋對眼，睇佢真人啲片就仲係好細個咁好易怕羞，超可愛，姐姐頂唔緊
saint真人一露眉好型，但都覺得佢好可愛，把聲好軟，係咁上youtube睇perth x saint嘅片，理性叫我唔好再迷真人（白船做兄弟咁已經係最好）但我一睇佢地對望同笑就笑到收唔到 佢地一月見面會個時仲未知道佢地 而家勁後悔 如果遲啲有（雖然冇咩可能）幾貴我都會去，reminders可以再合體，連mario同phcy都可以同台唱同行，好想有奇跡不期而愛都有第二季
Btw reminders短到完全唔夠喉，最正係白船抱住之後播shake，成個感覺就係為愛返黎
好長

我都覺白船咁樣嘅關係幾好

見到CAPTAIN係REMINDERS 最後畀WHITE 攬攬個放鬆心情 應該令佢輕鬆咗唔小 始終有壇玩撚到佢出血嘅EX

其他果幾對我就無留意

淨係J GMM 旗下果啲都有排J

好正 好想學泰文

考埋車pass jor拎第二筆cef 學

聽日大結局了

咁就一套

呢套我會loop 一排，

拍攝好 ， 配樂好， cp感好，對白好 都比一直睇嘅bl 劇進步咗

第6集開場個二胡然後接落主題曲 勁正

*應該係笛

簫呀下？

有呀 第二季都有睇 Knock都幾正 但唔知點解我覺得成套野最好睇反而係Yiwah

咁快就完

molamola

chimon 同plahfai 一齊出街食泡菜刨冰

呼應清明啫……冇事嘅……

CHIMONBB

其實幾襯

今集清明我如果係自己張床到睇我諗我喊到痴線

但係我仲未同佢錫錫

開佢張相嚟錫

會畀人屌死我

床上告白下下直球

有冇大佬有百度網盤AC